本人asso仔GPA 有3.3 手上有10個offer 目的係要做大學5件事之一:搵hall雞 有沒巴打可以比詳細意見

應該揀邊間好? 有沒巴打可以比詳細意見
唔知讀既科會唔會影響搵到hall雞既機會 所以打哂出黎先 希望咁多位巴打絲打幫幫我手
5個offer係:
教大 幼兒教育 year 3
嶺大 account year 3
恆商 finance year 3
OU finance year3
Polyu Speed marketing year1 (top up)
I大 human resource management year 3
樹大 communication year 3
浸會國際院校 account year 3
能仁大學 社工 year 3
東大 marketing year 3

希望咁多位巴打絲打真心幫幫手度度佢 好想出pool呀 可以既話幫幫手諗埋前途比我 好難選擇 交左好多留位幀

能大啦

無錢叫雞？

交左好多留位費

恭喜你呀Another person

乾淨D 同 新鮮D

All in能大啦

10個offer都係垃圾

恆大

有2個UGC

教大多d mk 妺

無所謂啦 間間都咁垃圾 你都係返屋企打飛機算啦

利申:HKU

Hall雞好乾淨？就算有hall雞都唔會揀你個asso仔

詳細 ?

能大啲女好能淫

除左能大
其他都係垃圾
能大最有潛質
信呀叔我

我能大fg 搵50m一個月

讀書中下先去教院

想唔用套 D套好貴

50m 仲犀利過誠哥

套都無錢買學人扑野 但有錢去讀屎片為識 hall 雞

咁都叫offer

Ching有無試過starr hall hall雞